今日去沙灘,都係仆街

OK?